{
  "French Revolution": "프랑스 혁명",
  "Jeremy Bentham": "제러미 벤담",
  "Communism": "공산주의",
  "James II of England": "제임스 2세 (잉글랜드)",
  "Mahatma Gandhi": "마하트마 간디",
  "Religion": "종교",
  "Pump": "펌프",
  "American Civil War": "미국 남북 전쟁",
  "Natural disaster": "자연 재해",
  "Han Fei": "한비",
  "Chinese Civil War": "국공 내전",
  "Niccolò Machiavelli": "니콜로 마키아벨리",
  "English Civil War": "잉글랜드 내전",
  "Fascism": "파시즘",
  "Philosophy": "철학",
  "Steam engine": "증기 기관",
  "Texas Revolution": "텍사스 혁명",
  "Digital object identifier": "디지털 객체 식별자",
  "Harvest": "수확",
  "Institution": "제도 (사회)",
  "Leo Strauss": "레오 스트라우스",
  "Vulgar Latin": "속라틴어",
  "Montesquieu": "샤를 드 몽테스키외",
  "Libertarianism": "자유의지주의",
  "Civil war": "내전",
  "Capitalism": "자본주의",
  "Sun Yat-sen": "쑨원",
  "Mohism": "묵가",
  "Feudalism": "봉건 제도",
  "Military": "군사",
  "Karl Marx": "카를 마르크스",
  "Theda Skocpol": "테다 스카치폴",
  "Charles Taylor (philosopher)": "찰스 테일러 (철학자)",
  "Collectivism": "집산주의",
  "Social science": "사회과학",
  "Guy Debord": "기 드보르",
  "Jean-Jacques Rousseau": "장자크 루소",
  "Boycott": "보이콧",
  "Samizdat": "사미즈다트",
  "Aristotle": "아리스토텔레스",
  "Guerrilla warfare": "유격전",
  "Right of revolution": "저항권",
  "Xinhai Revolution": "신해혁명",
  "Power (social and political)": "권력",
  "Russian Revolution": "러시아 혁명",
  "Jacques Maritain": "자크 마리탱",
  "Democracy": "민주주의",
  "State (polity)": "국가",
  "Discrimination": "차별",
  "Mozi": "묵자",
  "Francisco Franco": "프란시스코 프랑코",
  "Rebellion": "반란",
  "Robert Michels": "로베르트 미헬스",
  "Max Stirner": "막스 슈티르너",
  "Slavoj Žižek": "슬라보예 지젝",
  "John Locke": "존 로크",
  "Economy": "경제",
  "Karl Popper": "칼 포퍼",
  "Hugo Grotius": "휴고 그로티우스",
  "Dictatorship": "독재",
  "José Ortega y Gasset": "호세 오르테가 이 가세트",
  "Carl Schmitt": "카를 슈미트",
  "Friedrich Nietzsche": "프리드리히 니체",
  "Peter Kropotkin": "표트르 크로포트킨",
  "Ernest Renan": "에르네스트 르낭",
  "General strike": "총파업",
  "Structural functionalism": "기능주의 (사회학)",
  "Hippolyte Taine": "이폴리트 텐",
  "Bolivarian Revolution": "볼리바르 혁명",
  "Émile Durkheim": "에밀 뒤르켐",
  "History of the world": "세계의 역사",
  "Rights": "권리",
  "Modernization theory": "개발 이론",
  "Psychological warfare": "심리전",
  "Proletarian revolution": "프롤레타리아 혁명",
  "Jean Baudrillard": "장 보드리야르",
  "Swami Vivekananda": "비베카난다",
  "Józef Piłsudski": "유제프 피우수트스키",
  "Revolt (disambiguation)": "리볼트",
  "David Hume": "데이비드 흄",
  "Vladimir Lenin": "블라디미르 레닌",
  "Al-Ghazali": "가잘리",
  "Madrid": "마드리드",
  "Colour revolution": "색깔 혁명",
  "Conflict theories": "갈등이론",
  "Famine": "기근",
  "Marsilius of Padua": "파도바의 마르실리우스",
  "Gandhism": "간디주의",
  "Technology": "기술",
  "Mikhail Bakunin": "미하일 바쿠닌",
  "Civil disobedience": "시민 불복종",
  "Plato": "플라톤",
  "Augustine of Hippo": "아우구스티누스",
  "Psychology": "심리학",
  "John Searle": "존 설",
  "Cognitive psychology": "인지심리학",
  "Justice": "정의",
  "Henry David Thoreau": "헨리 데이비드 소로",
  "Social constructionism": "사회적 구성주의",
  "Averroes": "이븐 루시드",
  "American Revolution": "미국 독립 혁명",
  "Empirical evidence": "경험적 증거",
  "Pierre Guillaume Frédéric le Play": "피에르 기욤 프레데리크 르플레",
  "George Washington": "조지 워싱턴",
  "Iranian Revolution": "이란 혁명",
  "War": "전쟁",
  "Michel Foucault": "미셸 푸코",
  "Legalism (Chinese philosophy)": "법가",
  "Coup d'état": "쿠데타",
  "Monarchy": "군주제",
  "Gustave Le Bon": "귀스타브 르 봉",
  "Adam Smith": "애덤 스미스",
  "Cultural Revolution": "문화 대혁명",
  "Utilitarianism": "공리주의",
  "Thomas Hobbes": "토머스 홉스",
  "Nonviolent resistance": "무저항주의",
  "Political science": "정치학",
  "Rosa Luxemburg": "로자 룩셈부르크",
  "George Santayana": "조지 산타야나",
  "Social movement": "사회 운동",
  "Elite": "엘리트",
  "Industrial Revolution": "산업 혁명",
  "Werner Sombart": "베르너 좀바르트",
  "Charles Fourier": "샤를 푸리에",
  "Political corruption": "정치 부패",
  "Philippines": "필리핀",
  "Mandate of Heaven": "천명",
  "Advocacy group": "압력 단체",
  "Ideology": "이데올로기",
  "People Power Revolution": "피플 파워 혁명",
  "Social contract": "사회 계약",
  "Revolution": "혁명",
  "Groundwater": "지하수",
  "Political revolution": "프롤레타리아 정치혁명",
  "Berlin Wall": "베를린 장벽",
  "History": "역사",
  "Chanakya": "카우틸랴",
  "Russell Kirk": "러셀 커크",
  "Force": "힘 (물리)",
  "Nicolas Malebranche": "니콜라 말브랑슈",
  "Revolutions of 1848": "1848년 혁명",
  "Law": "법",
  "Noam Chomsky": "노엄 촘스키",
  "Culture": "문화",
  "Muhammad": "무함마드",
  "Spain": "스페인",
  "Herbert Spencer": "허버트 스펜서",
  "Structuralism": "구조주의",
  "Alain Badiou": "알랭 바디우",
  "Socialism": "사회주의",
  "Sociology": "사회학",
  "Jürgen Habermas": "위르겐 하버마스",
  "Jurisprudence": "법학",
  "Mobilization": "동원령",
  "Thomas Aquinas": "토마스 아퀴나스",
  "Sri Aurobindo": "아우로빈도 고시",
  "Giovanni Gentile": "조반니 젠틸레",
  "Referendum": "국민 투표",
  "Friedrich Engels": "프리드리히 엥겔스",
  "Subversion": "체제 전복",
  "Social philosophy": "사회철학",
  "Individualism": "개인주의",
  "Antonio Negri": "안토니오 네그리",
  "Social psychology": "사회심리학",
  "Samuel P. Huntington": "새뮤얼 P. 헌팅턴",
  "Philosophy of education": "교육철학",
  "Edmund Burke": "에드먼드 버크",
  "Arab Spring": "아랍의 봄",
  "Vaisheshika": "바이셰시카 학파",
  "Glorious Revolution": "명예혁명",
  "Riot": "폭동",
  "Antonio Gramsci": "안토니오 그람시",
  "Vilfredo Pareto": "빌프레도 파레토",
  "Authoritarianism": "권위주의",
  "Jean-Paul Sartre": "장폴 사르트르",
  "Shang Yang": "상앙",
  "John Rawls": "존 롤스",
  "Communitarianism": "공동체주의",
  "Persecution": "박해",
  "Oxford English Dictionary": "옥스포드 영어사전",
  "Confucius": "공자",
  "Society": "사회",
  "Talcott Parsons": "탤컷 파슨스",
  "Storming of the Bastille": "바스티유 습격",
  "Anarchism": "아나키즘",
  "Cuban Revolution": "쿠바 혁명",
  "Gottfried Wilhelm Leibniz": "고트프리트 빌헬름 라이프니츠",
  "October Revolution": "10월 혁명",
  "Cicero": "마르쿠스 툴리우스 키케로",
  "Ayn Rand": "아인 랜드",
  "Social change": "사회 변천",
  "Social Darwinism": "사회진화론",
  "Latin": "라틴어",
  "Conservatism": "보수주의",
  "Eric Wolf": "에릭 울프",
  "William III of England": "윌리엄 3세",
  "Decision-making": "의사 결정",
  "Albert Camus": "알베르 카뮈",
  "Recession": "경기후퇴",
  "Alexis de Tocqueville": "알렉시 드 토크빌",
  "History of Europe": "유럽의 역사",
  "Herbert Marcuse": "헤르베르트 마르쿠제",
  "Hannah Arendt": "한나 아렌트",
  "Revolution (disambiguation)": "레벌루션",
  "Political philosophy": "정치철학",
  "Revolutions of 1989": "동유럽 혁명",
  "Class conflict": "계급 투쟁",
  "John Stuart Mill": "존 스튜어트 밀",
  "Immanuel Kant": "이마누엘 칸트",
  "Election": "선거",
  "Auguste Comte": "오귀스트 콩트",
  "Philosophy of history": "역사철학",
  "Mencius": "맹자",
  "Confucianism": "유교",
  "Political system": "정치 체제",
  "Bertrand Russell": "버트런드 러셀",
  "Liberalism": "자유주의",
  "Regime": "정권"
}